「唔知開咩台」岩岩入境處黎打

啱啱做緊嘢冇聽到電話
聽返留言係入境處打嚟 佢話我有一份入境通知書未收 佢話如果要拎就要同佢講電話 禁一係普通話二係廣東話😟
個錄音大概係咁 我冇聽到會唔會有事？？😅

假

會呀....國安文件都唔去攞
依兩日都收到

咩意思 佢錄音嚟㗎喎點會假？

咩嚟㗎？？？❌❌❌

會
你唔去攞佢會再打黎 話已經限制左你出境

唔係啩 依家都冇得出境啦限制我做乜🤭

電話騙案
無論你禁1定2都會係個大陸人，跟住講幾分鐘就會話你犯法，跟住就會叫你過數

國安已經鎖定咗你 你走唔甩

咁到底我有冇犯法？

😅😅😅唔系卦

樓主係咪港豬來😂

無
唔洗理

點解會有人咁都要上嚟問

咩港豬 我係香港人

呢啲電話已經去到日日都收一個嘅地步
最誇張試過夜晚十一點幾都打過嚟

正常人年中應該收埋收埋十幾二十個呢d電話，一秒收鳩佢線

假膠

終於明呢d 騙案點解呃極都有人落搭, 原來真係咁多水魚

有 快d打返過去
唔係公安會捉你返深圳雞姦你

唉中伏 請善用起底功能

咁夜入境處都未收工？

假嘅入境處有收工時間嘅咩

咁點解佢可以禁制知道我打普通話定廣東話